[有圖］呢啲先叫女神

女神一號

女神二號

死臭 影完我馬車哥哥博上位又唔俾人影返

2019都黎緊，我仲可以睇到呢啲相

咁不了 會整臭我條撚

影緊乜鳩

原先係片嚟...

呢次馬車哥哥屌得啱

老實講，就算佢影到咁，我都睇得出佢唔方靚得去邊

第二件